@inproceedings{Favre-Bechet-Damnati-Charlet:TALN:2017,
    author = "Favre, Benoit and Bechet, Frederic and Damnati, G\'eraldine and Charlet, Delphine",
    title = "Apprentissage d'agents conversationnels pour la gestion de relations clients",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "17-18",
    note = "Training chatbots for customer relation management",
    abstract = "Ce travail d\'emontre la faisabilit\'e d'entra{\^\i}ner des chatbots sur des traces de conversations dans le domaine de la relation client. Des syst\`emes \`a base de mod\`eles de langage, de recherche d'information et de traduction sont compar\'es pour la t\^ache.",
    keywords = "Agents convesationnels, LSTM, GRU, seq2seq.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/118.pdf"
}
